父親因買錯PTGF被毆打

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於12月12日發現的IG PTGF。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了別的臭雞，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼一X一，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對叫雞的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。